香港肯搞水災籌款活動未....

係咪當祖國無到....你老味

想捐啲水過去，可以點做？

借個位 保安局表示已發出超過20萬張醫學監察通知書。

請大家支持推個post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者

2.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

3.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹爬山 希望他日平安相聚

日本個水災點樣捐錢呀？有冇渠道捐？

咪係, 等緊捐錢俾日本架嘛

想捐去九州

捐一箱水比武漢人

提都唔急提啦

捐一支

佢地飲左咁撚多水，我想捐一支可樂俾佢地

話唔定支那月蛾已經代大家捐左。。

唔洗，捐廁所水

準備左幾億冥通
幾時先有得捐

陰司紙已備

想捐錢俾日本

搞去九州就支持，
搞去九江就不了。